# Поступления товаров на склад
Регистр содержит документы приемки складских остатков.
Запись в регистре может быть создана как самостоятельная, например при первичном приеме товаров на склад, так и создаваться из документа [Заказ поставщику](./PurchaseOrders.md) в случае прихода заказанных товаров.

## Описание полей документа:

- Номер - номер документа. Заполняется автоматически при первом сохранении.
- Склад - (Обязательное поле) код склада, на который принимаются товары.
- Дата операции - (Обязательное поле) дата поступления товаров на склад.
- Поставщик - код поставщика, от которого приходят товары.
- Наимен. - Наименование поставщика. При вставке кода поставщика копируется из карточки контакта. При желании может быть изменено вручную. Выводится на печать.
- Заказ № -  номер заказа поставщику, если данное поступление было создано из заказа поставщику. Проставляется автоматически. Не может быть изменено.
- Объект - финансовые объекты для детализации финансовых операций по документу. Добавляется в каждую строку записи операций по поступлению.

## Описание полей матрицы:

- Товар - код принимаемого товара. Из регистра [Товары](./Items.md)
- Кол-во - количество принимаемого товара
- Е.И. - единицы измерения. Подставляются из карточки товара. Выводится на печать.
- Описание - описание товара. Подставляется из карточки товара. Выходит на печать. Может быть изменено вручную для данного документа.
- Цена - закупочная цена за единицу товара.
- Стоимость - себестоимость за единицу товара с учетом дополнительных расходов.
- Всего - суммарная себестоимость за принимаемый товар.
- Сч.стоим. - код финансового счета по которому будет произведена запись операций по поступлению.
- Счет опр. - код финансового счета по которому будет произведена запись операций по поступлению.
- Объект - финансовый объект по строке, который будет добавлен только в связанные строки в запись операции.
- Серийный номер - серийный номер товара принимаемого на склад. Обязательный для товаров с серийным или партионным учетом.





## Переменные для печати

- Поступление_Номер
- Поступление_Дата_Операции
- Поступление_Заказ_Номер
- Поступление_Стоимость_A/C   
- Поступление_Статус
- Поступление_Поставщик
- Поступление_Объекты
- Поступление_Наименование_Поставщика
- Поступление_Общее_Количество
- Поступление_Всего
- Поступление_Матрица_Номер
- Поступление_Матрица_Товар
- Поступление_Матрица_Количество
- Поступление_Матрица_Описание
- Поступление_Матрица_Единицы_Измерения
- Поступление_Матрица_Цена
- Поступление_Матрица_Стоимость
- Поступление_Матрица_Всего
- Поступление_Матрица_Счёт_Стоимости
- Поступление_Матрица_Кредитовый_счёт
- Поступление_Матрица_Объекты
- Поступление_Матрица_Серийный_Номер
- Склад_Код
- Склад_Счет_Склада
- Склад_Наименование
- Склад_Объекты
